想轉大專plan

電話plan就到期，想轉大專plan
暫時睇中CMHK大專plan
$128 10GB 4.5G 用哂之後384kbps無限
想睇下大家有冇更加好既建議
條件：$200以下，高速用哂之後都有無限（懶得keep住check用左幾多）
請出招